今天吃了腸腸早餐

沒有keyboard 沒有video

翼b 又加咗餐肉

翼B

好過大家樂
樓下得大家樂

蛋太生 腸煎得唔夠耐 方包烘得唔夠耐 結論垃圾

好多

你做乜串窮人巴打

早餐姐 九大鬼咩唔通

醒喎有追開我post

弘b大陸有咩食

大家樂隻蛋係婆婆蛋

勁好味

唔夠飽😭

冇啊

又係你隻死肥閪 餐餐都食咁撚多野

我食唔肥嫁🙈

我早餐都差唔多
不過係大家樂

Eat mine la

食左咩？🐻

吃你？

I do~

Noway~

咁多野嘅個早餐

我係炒蛋同冇餐肉
其他一？樣